今日大遊行係咪真係好失敗

大部分人唔清楚路線 亂咁行 令到人龍有斷位
九龍今日有人收錯風 去咗九龍塘
到最後竟然係由南昌街落返長沙灣道
咁行黎做咩 沿路淨係識嗌口號 又唔set RB
見到車又淨係識嗌睇車
心諗岀黎jm9
你話我分化又好割𥱊又好
就算十八區亂咁黎快閃都好過大遊行成班人岀黎條條fing

拉

自推

九龍遊行路線版本太亂 無所適從

唔係有班仆街吹風話多狗屋會亂？

得一條彌敦道行

18區啦

記得被搜完車都要留意有冇人跟蹤

18區最少識路同返屋企，小心跟踪就得

帶返佢地落長沙灣道
後面班人話驚大坑東道上面有ptu
自己斬半走

推

推
今日我成個on9仔
俾班人舞黎舞去
仲要見到狗就狗沖咁走
仲要兩手fing fing唔撚幫手set road block
心好攰 好無目標咁9行唉。。

不嬲係

政府同示威者都換咗玩法，以前嘅遊行已經唔work
覺得而家玩十八區快閃有效啲

游擊戰

吊完未，係咪要分化？

成班完全鳩行 0方向
仲要企定定喺度俾狗拉
見到狗就即刻跑 完全唔報實際情況
仲要連搬野 set路障 都企定定喺度
跑又跑得咁快 搬野又唔撚搬
屌 家陣抗爭 唔係遊行
「光復香港 時代革命」從來都唔係口號

吊